睇中左部 Olympus OM-D E-M5 Mark II, 除左呢部仲有咩選擇

M5 Mark II 有5軸5級防震 好似好好咁